［年經］分享收藏品

有冇人好鐘意收藏嘢，好多人地眼中係垃圾嘅嘢都好鐘意收藏
拋一拋磚先